後生仔買月供係咪傻仔?

我就係果個傻仔
0003 一年了

比起咩都唔做咪醒囉

讀u期間，有朋友同你一樣玩法

利申：我的朋友不是我

你係咪睇得太多龔成，連登就不時有 po 笑鳩佢

我17年開始月供12111299

已賣哂1211

月供唔係問題 但點解揀呢d廢老股

手動月供台積電

月供700=fat fat

師兄仲有乜推薦

月供ARKK同月供0003已經兩個世界

買就一次過買，月供咁麻煩